8/5 比動式罷工

港鐵有意外行唔到,巴士無車, 返唔到工, 我覺得會好過真係叫僱主發起罷工
因為無人鐘意返工, 但為搵食大家都要返。
商界埋單,政府應該會有壓力做野。叫職工盟去搞真係食屎都得....

兩邊都做，自願罷工既人去不合作，唔敢罷既就被動罷工